我 屌 晒 你 地 老 母 啊 ！！！！！

係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
仲唔訂蘋果 係咪想輸？

黎智英開到聲求救 你地仲喺度鬥藍？
食元氣又係黃 幫資中資又係黃 唔訂蘋果都係黃？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂人訂蘋果 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
以後就要睇立場新聞

應承我 唔可以當黎智英係condom？
訂左月費嘅即刻同我轉年費 訂左年費同我訂埋撐學生計劃

訂左月費轉訂年費 訂左年費訂埋撐學生

撐蘋果 = 撐美國 = 撐自己

訂！

推post呀 屌你

淨係掛住鬥邊個食得多M記元氣
仲要笑鳩人地罷食

Push

一早已課，繼續課緊

懷疑分化撚Peter攞料企圖洗底

幫埋屋企人整
我聽過有D人成家用一個acc

你慢慢捉鬼啦
又一件垃圾

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

又係你條粉皮

再唔課金 我地就會輸

肥老黎都粉皮？
你又做過咩咁巴閉

係咪當肥佬黎condom

我話你

我直接比錢手足

係咪派錢俾共和國國民

再唔上熱門 肥佬黎就會輸
肥佬黎輸 我地就會輸

sor9
訂！

訂埋壹週刊

撐肥佬黎

屌 講漏左

比錢前線學生手足做生活費

訂左月費轉訂年費 訂左年費訂埋撐學生
仲有訂埋壹週呀

蘋果：

壹週：

[/quote]

訂呀

仲有訂埋壹週

壹週要用哩條link:

肥佬黎開到聲應該好唔掂

訂左好耐。
但點解會小左人訂閱

快訂

手足

推

仲有訂埋壹週：

推曬 蘋果 + 壹傳媒

訂曬先岩

有D人諗住慳個50蚊

訂左考慮下訂埋壹週

兩樣都要訂呀

push

pish

推！

應承我

推 🖐☝️黃金週

仲上黎搵食連登仔拎去買股票都唔幫襯你唔

已訂

蘋果壹週 缺一不可

忙緊考政府工

今次認同樓主

買牛熊贏錢就課多個金啦

雖然早幾年成日抹黑本土派 但依家大家都放低左私怨

推 撐蘋果

點解咁多人話樓主五毛

🖐☝️課金週

又鬥黃

因為條友鬥黃有前科

有冇蘋果開答區
我是但開左FB但係訂閱時填錯左MEAIL
好似" . " 打錯左地方收唔到又改唔到個訂閱EMAIL
係咪應該搵個識咩叫人性化系統既人去提供意思比佢地?

考政府都可以課金架
入面大把手足

訂左月費可以轉年費咩
同埋月費唔係貴啲咩計返

轉年費人地仲賺少咗喎

叫人課金都可唔可以唔好咁膠

利申 已訂一年

好心你地啦
手足變5毛嘅ac就話心都寒埋
5毛變手足就係企圖洗底

你開达哥post都唔好得去邊喎

吸引下大家屌柒我當推post

仲有盡量唔好用app課 蘋果會收少30%

幫你推

我冇咩所謂

訂全年呀

thx

訂咗兩個 每個月百幾蚊

唔緊要

熱狗又扮撚哂野
最好人地執左再同熱狗講聲對唔住我錯啦熱狗最撚勁

訂唔訂閱人人都有自己決定同自由
成熱狗D語氣差撚到咁, 咁撚串
明自己點解咁乞人憎未?

呀? 準備覆屈毛? 又被熱狗苦主?

當佢係，只要對黃有利咪比佢洗

撐學生訂閱計劃 入唔到, 聽日先

所以我推緊

月野巴

好多激進本土都被5毛被熱狗架啦

唉我都好撚憎蘋果 但呢啲時勢除咗課別無他法

Push push push

仲有訂埋壹週：

同埋盡量用網頁版訂
經app訂蘋果會收少30%錢

條友熱狗分化撚來
平時做呢D野語氣差屌人唔點點點果D咪呢類人

支持

課咗成年啦

月野絲

係佢地成日食黃店 好黃

+1
早幾年憎到蘋果死
但係見肥佬黎咁唔掂 真係放低私怨先

訂！推！

係咪熱狗唔訂得蘋果先
係咪要鬥黃

我本身都麻麻地蘋果
但傳統紙媒好似得返佢頂住

又屌人老母 想點?

你又想鬥食M記

其實其他網媒都唔夠資源
有錢嘅課埋其他啦
立場 獨立 求驗 癲狗 傳真

班狗咁憎記者 我哋一定要撐記者

拉 樓主著名分化狗

訂埋報紙比屋企長者、藍絲親人、樓下看更，或放公司canteen、樓下lobby，做埋文宣！

月野四驅車

我冇credit card, 佢circle k 買prepaid credit 又唔用得，都唔知做乜

推正經野

成班人睇唔清熱狗咀臉
熱狗最撚興串鳩人課金
仲見過加一句叫其他人要課都課比熱血時報

條友內文句句有骨. 見到熱狗都想嘔

冇錯
即使係對家做on9野 只要係對抗爭有利嘅都要支持

幫你屌哂佢地老母！

希望佢捱到哩關

唉好灰
咁少人訂蘋果
想像唔到無蘋果香港會點

其實一直想問
點解蘋果唔試下出英文版?

咁貴 唔啦

推呀，大家訂完請一齊幫手打twitter線, 每日只係用大家10分鐘做bot任，就推到好多tweet上關注, 要做港豬，請等香港真係冇得救時先考慮做，求求大家一齊幫手打國際線呀！

你唔係五毛，係分化撚，幫你推啦

訂9 左，宜家撐埋學生
Wcnmbthx

訂咗 幫推

點解中共伙拍港共政櫂公然破壞一國兩制, 冇人推文宣, 推取消香港關係法?

行過報紙檔可以買下

熱狗會叫人訂蘋果？

抵屌

一直訂緊
已經課埋金撐學生plan
蘋果可唔可以分下金plan 銀plan 之類啊？
想每個月比多d 都唔得！

我開喺遊戲台

訂埋壹週

推 幫手

但呢個post 邊句分化左
樓主露左底再屌佢啦

有時手足打得甩都全靠佢地D片

推推推

死肥佬咁有米住大屋求乜撚救 班讀屎片既垃圾學生真係撐佢地落海就啱啦

我屌返你老母呀而家

即刻去訂壹周刊先

唔使咁勞氣㗎，幫你推

成本好高
做得過嘅話已經做左

全個post得你一個提熱血時報
走啦熱狗

慳返黎食M記

真，依家都唔掂冇可能出到英文版

真係R爆頭

其實上連登罵戰 不如做多D twitter任務

課咗會贏？
何以見得？

有連登account嘅全部都要同我訂晒佢！

條友唔知做乜，幫你推

證明你少睇開呢條友D野

撐蘋果！$58蚊平時買零食都唔止啦

on9屈毛撚

叫多D friend訂呀

係啊Redi Reddit,Facebook,Twitter都有得做

一直訂開

唔緊要啦 偽黃都包容
熱狗轉黃點解唔得

唔貨輸硬呀

知名五毛 玉蝴蝶(化蛹)閣下，請問我邊句話佢係五毛呢

唔撚啱佢地心水就係五毛
btw 我都係五毛

唔緊要唔緊要，推

我都覺得應該咁樣

暫時就訂埋撐學生同壹週先啦

推埋你份

yes

秒撚左條M記垃圾

唔keep住搵錢 好快會洗晒

五毛 兒登垃圾戇尻 出現

之前50蚊一個月
之後突然有優惠 120定180一年
抵到癲

見到meme啱洗就save低

我都save咗好多

五毛 係都你落先啦

課左輸少D

開始覺得樓主唔係咁差

打倒漢奸共匪
蘋果不是手足

黎智英多年嚟用毒果瘋狂攻擊本土、勇武路線，支持佢？不了
淨係毒果頭版督灰被捕手足資料又爆哂人地逃亡台灣，已經死十次都唔夠 仲未講當年點批鬥陳巧文

訂了

考慮下轉年plan 蘋果依家應該唔夠cash flow

拉

你老母就知名五毛
希望你條屈毛死垃圾死全家
屈你老母咩屌你老母
你條死賤種唔俾人屌死你全家唔撚安樂？
大家記得完全封鎖呢條屈毛垃圾
block 返先

又捉鬼post

唔係課金就會贏嘅可以打國際戰線，訓練體能之類，為日後作準備

搞到成部機都係

一早課左年費

訂！！

一早訂ed未訂快d同我去訂 50廿一個月 唔係同我嫌貴吓嘛

知名五毛出嚟屌我就知咩事
大家睇住，心水清應該知我想做乜

當年就算啦
當年個個我係中國人呀Hi

樓主我屌柒番你老母個臭呀，嘴撚jeljel學人執住hottop就屌哂全人類?
屋企日日買蘋果由細睇到大，買到而家呀。知唔知早期副刊邊個主理呀？知唔知點解有d男人，唔賭馬都第一時間搵馬經版呀？
支持蘋果駛撚你提呀，咁撚樣態度唔知謙虛係咩?運動未就係你咩d井底蛙攪撚死囉！ 望?!

我部機1TB就save咗成GB

你條捉鬼撚 標題set好啲唔得嘅？ 鬧同路人？

唔好驚唔好驚，訂蘋果先，屌同路人呢啲嘢遲啲先再理

冇計啦 呢啲topic先上到熱門
咪批鬥自己人啦 屌政府屌藍絲唔見你咁出力

又係你呀peter哥但唔緊要 我唔會理你係五毛定手足
個Post有用就推 冇用就唔推 話知你出Post洗底定點

但講左幾撚多次咪撚再一開頭屌曬全世界老母呀 係咪又想用焦慮製造冷漠呀

推

你班賤種對唔對得住俾支那公安拉左嘅肥佬黎呀仲掛住搞批鬥搞分化

訂購了

幫屋企人搞埋

咁貴

大家一團和氣，下下起人尾注唔係咁好

之前不嬲有訂開

Peter哥又撚班連登仔

樓主ON99的
但今次抵撐

課到仆街

見到個標題下意識副皮咗
幫樓主你推返

Twitter 見到nmslese就放呢張撚佢地

督灰被捕手足呢單係2019反送中喎

唔好笑條垃圾啦
佢係弱智唔係扮架

你有八折？我唔要呀！我要俾全費

點解我訂壹週嗰陣佢話我有逾期欠款未繳唔可以訂嘅？我訂開蘋果，用信用卡

全家已課一年😎

訂蘋果！！！！！！

幫手push

訂蘋果！！！！！

五毛，下下鬧人弱智，冇嘢好講喇

告得入暴動先出嚟賣悲情啦

我推佢老母啊！
全世界攞錢出黎！
利申訂左年，唔g會唔會搞到佢賺少左

騎劫五一黃金週

Bernie 陪你過五一

撐蘋果

引大家屌我屌到上熱門

thx
推完記住訂呀

屌屌屌屌屌屌屌你，屌屌屌屌屌屌你
連登有個大仆街，佢個名叫

幫你推

我要見到個post keep住喺熱門第一！！！！

原來課學生可以無限課

咁筍

110 隻三毛狗偷偷留下負評

自己一人包3個account

其實手足資料係警犬俾
蘋果D料未強大到咁

我都想揀正價

同我推爆佢啦

五毛 隨便說話快樂笑笑冇嘢做鬧人三毛？

最後 光復香港 時代革命

行動post 推爆佢啦

你真心定玩嘢
唔係你風格

比人偷AC?

唔用年費plan 每月比$ 等佢賺多少少 積少成多喇

可能信用卡未扣到錢 試下去「我的帳單」睇下
或者試下入第二張信用卡

訂ed

多謝巴打

撐蘋果！！！！！

Push!!!!!!

係囉好想俾正價

我都想

雖然個標題好仆街
不過熱門太多垃圾 post
照推

黃金報紙得一間，冇左就冇，我訂左，你點？

一早訂埋lu

熱門多垃圾post係因為block得未夠多
好L多PR公司同埋狗賬

其實仲邊有學生會用蘋果app睇新聞
所以佢出黎根本就係比人當課金系統

算係同路人掛

唔明點解轉年費，月費明明課多d

忍到而家先求救
一早告急緊
其實立場告急個陣
蘋果係咪死頂緊唔出聲
好慘

推

佢不嬲都係呢個風格

我都唔想架 但係係哩D垃圾標題先推得起

樓主我真心覺得你呢個post唔會有作用

大家真心想繼續既就自然會做

要你開口屌既點屌都無用

比個like你之後去第二d post

陣間幫屋企人訂埋先

佢依家急用錢

你想課多啲架話揀埋資助學生都得 可以無限課

一家訂左幾個蘋果
但壹仔訂唔落手

肥佬黎真係關鍵一報，一定要守住！！！

thx巴打

現實就係個post係熱門第一

毒果

佢唔夠cash

已轉訂年費
另捐左錢
推
肥佬黎出錢出力出埋察
你地唔系唔撐啊？

已課

學生plan幾正 有閒錢又可以課下

真係好正

都係

幫自己老豆老母訂閱埋

屌柒左咁多次仲係淨係識單單打打

我就開完post的起心肝課左 你呢

可以訂埋學生plan當課金

關鍵過關鍵一席

冇咁毒喇依家

不過未入都估到你講緊咩
平時唔推標題黨 今次就

今日加多左個一週刊....

蘋果 啪啪啪 課金 啪啪啪

個語氣好撚煩

Subscribed

小弟都放低私怨

我推

推到出外太空

呃大家入黎課金啫 見D課金post推左成日都推唔起

收皮啦，句句都有骨

Sorry
你訂左未？

支持樓主

全家同女朋友都課咗

推!

撐

原來撐學生可以無限課架

重申一次，肥佬黎哩個橋頭堡一定要守住！！！

關鍵一報

推爆

你一半假膠一半真心想點？

自己睇飽啦

各有各做

毒果出賣手足 永遠都記得

哩D垃圾標題先推得起
你今日訂左未？

推
所有人只需要記得蘋果大概係唯一仲會針住政府黎打嘅報張

有時又真係幾戇鳩嘅

P牌推唔起...

push
訂埋壹週刊

睇女post真係幾煩 無身材無樣無圖都可以上到熱門

己轉年費

一早訂左年費同學生

條link有D難搵 可以睇pin

tui

可能要整風月版先多人訂

做得好

訂

唔好屌我 一直訂緊
屌我老母好了 佢藍絲

本身月費嘅話點轉年費？

轉唔到嘅直接資助學生啦 可以無限課

推到骨折都要推

再推

月供唔係可以課多啲咩
因為年費平啲

點樣貨金俾學生睇蘋果？

想問下 月費轉年費會好啲？

假膠po咪屌柒佢

去我的訂閱度轉

想課多啲就揀資助學生

因為佢依家等錢使 想課多啲就揀資助學生

點解要轉年費啊 年費一次即pay 但無比得咁多

推呀

淨係識講啲晦氣嘢
屌曬你地老母、對唔對得住手足
我夠代表連登屌佢老母咁得唔得
同路人淨係識講埋啲負面嘢

俾埋佢份錢

撞

Push
一直有訂蘋果

Tui

哩條link 撳我撐學生

PUSH

我屌晒你地老母師 應承師 鬥黃師 condom師 宣布師

中左幾多個連登死穴

Pushh

去我的訂閱度轉

蘋果依家唔夠cash

幫推

其實蘋果收唔收捐款

資助學生=捐款

樓主轉死性？

下次topic 比啲新意 thanks

岩岩月費轉年費，跟手想join埋壹周年費plan就fail

【選民登記最後10日】
入去push 爆佢 !!!!!!!!

香港獨立

可能信用卡問題之前有欠款
試下去我的帳單睇下

Done

三種支持方法我都有做

全家已訂

收到，即課！

幫手推

漢奸偽黃販民饅頭派係咪同路人？

光復香港 時代革命
六大訴求 缺一不可

靜靜地贏唔得嘅

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

香港01都可以原諒了🤙🏻🤙🏻

已訂, 可以用幾多個DEVICE?

已經訂閱左年費

窮人幫推

你個名

對、

訂咗3個account

Tui ah

大戶

手土

推3

做生意要sustainable

推啦屌

推 課金

唔洗屌老母嘅

利申有訂

曲到地平線

火力全開 - 要求中國賠償香港武漢肺炎損失！

支持！

快撚啲課金吖

佢仲有撐學生計劃，資助一個學生訂閱蘋果要$300
大家可以去資助學生！課多啲金俾蘋果

連登仔精神分裂

有錢可以俾多幾個300

「屌晒你地老母」、「成個熱門都係XXx post？」、
「係咪想輸？」、「如果呢個post上唔到熱門」、
「我正式宣布呢個運動XXX」、「應承我 XXX」

連登heading大技 樓豬一次過開晒

蘋果告急 冇辦法啦

啱啱訂閱咗

曱甴近平推

垃撚圾標題

訂左未

一早訂左 課多三百撐學生

訂閱左未

推爆
課金

登記選民
訂閱蘋果

唔好去SOGO藍店 thanksful week

721831

叫人訂閱蘋果日報喺時代革命？
怪唔之得劉細良整pepe 頭喺時代革命啦

香港人搞革命就先屌人老母，再叫人做啲膠嘢，就光復到香港啦

香港人，反抗就喺訂閱蘋果日報啦

你唔講我都唔知有thankful week

整公仔個班就仆街死啦
但如果肥佬黎都收皮 真係好打撀士氣

因為佢成日派膠

Pushhhhhhhhh

推post 撐蘋果！

唔喺分化，叫人訂閱尼個原本冇問題，但講到訂閲=革命咁款，就講唔通

支持
最近真係好多pr公司既文上哂熱門

訂左年費計劃

訂閱蘋果challenge

蘋果都算最大黃店掛
蘋果收皮 士氣起碼打個七折

同埋我打到咁衰都係想吸引多D人訂啫
我冇訂蘋果=搞革命哩個意思

派得膠多作孽

Sor

訂左學生資助

點解我轉唔到
佢話你已是升級壹會員，不能在此訂閱，請聯絡客戶服務

已subscribe嘅P牌1推

試下去我的訂閱個版，揀訂閱選項轉plan

peter今次昆正皮

比料?

幫推. 訂咗月繳

負評都得 最緊要訂閱

訂咗啦 推

推啊

一早訂左

一開始已訂，幫推

訂咗撐埋

訂左

又係到捧殺蘋果

推 幫黃媒

Posh

60蚊出街食餐飯都唔只啦

最多喺藍店度慳返

啱啱先睇到姐
你想洗底我知既Peter哥

Pushhhhhhhhhhhhhh

插你菊花

仆街！推呀！

訂閱呀

puah

有無途徑可以直接捐錢俾蘋果？

可以揀撐學生計劃
每次俾$300或$300嘅倍數

填完資料 下一版入埋信用卡資料就搞掂

訂閱左啦唔好屌我

OK
叫埋班friend訂呀

繼續課

已經分唔到樓豬真心定假膠

講真一啲都唔貴

大把其他月費plan都係呢個價

已轉訂年費 包括壹週刊

多謝手足

DKLM

你唔係真Peter

有假架咩

垃圾標題

講真而家咁多人屌屌屌
又話蘋果呢樣又話嗰樣
好呀遲啲佢唔玩啦
我睇你哋班仆街睇乜撚嘢新聞
繼續開TVB睇直播啦
係咁勁覺得黎智英唔夠好
你咪自己攞錢出嚟整個新聞台整個報紙囉

計起上嚟平，一日個令，真係跌都唔止咁少

嗰班5毛黎

唔明點解啲人話課金撐手足就唔訂蘋果，兩者有咩衝突

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

又來

400已科水

督灰報訂黎托咩
比錢立場都無咁嬲

立場不了

蘋果更加不了
成個手足list擺頭版 真係屌佢老母

從來唔睇立場 成班立場fans係咪唔記得主場點執笠

一早訂左，唯有推下POST

已課 之前唔知可以資助學生

明明呢篇係潮文 點解咁多真心

年費平過月費喎

半年前訂左

已捐錢

我屌老母呀 呢D咩標題呀 講野就講野啦死on9

push
睇到熱門真係

我本身有訂，尋日課左600撐學生果個，盡幫啦....

又嚟

推啦

香港唔可以無蘋果